{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 브라운도트호텔"
    },
    "text": "ペンションでは無料で朝食を提供しており、利用時間は7:00から9:00までです。 朝食メニューとしてはパン、卵、おこげなどが提供され、状況に応じて変更されることがあります。 客室では調理することができず、VIPスイートルームの客室を除いては共同調理場もありません。 チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのご利用はできません。 幼児を基準とした最大人数を超える場合は追加料金が発生し、小学生以上から追加料金が発生します。 当日現地にてお支払いいただけます。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 駐車場はペンション内にあり、無料で利用できますが、状況に応じて利用できない場合があります。 チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は7:00から9:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "朝食メニューにはパン、卵、おこげなどがあります。ただし、状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理することはできません。ただし、VIPスイートルームを除いた客室には共同調理場がありません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を基準とした最大人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を基準とした最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "当日現地での支払いは可能ですか？",
            "answer": "はい、当日現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場はペンション内にあり、無料で利用できます。ただし、状況によって利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 394
    }
}